突發 般尼球員賽後被驗出服用禁藥

咪燈ok?

屌你老母

1-1

11完場

goal 般尼

樓豬果然好全能

真係食左

廢撚到 抖足9日 仲話爭冠 譚冠就有你份爭

換左hart之後聯賽5勝3和 多過之前19場拎倒既分 d球員係咪玩政治

爭緊歐聯牙ching

正宗黑氣石

般尼自從1月用tom heaton 守龍
打咗七場都未輸過

joe hart係咪真係托衰家？

利申：無睇

般尼退熱貼

靜啦

又食